（有圖）旺角街頭學生妹

有冇人見到 好撚索

後

原來影相條毒撚係你

sorry囉

想奶

我射了

射了

圖入面所有男性到望同一方向

好想後入

疊羅漢後入

其實影多張樣係好緊要

睇嚟要教訓一下

全部都著pe褲

世界好公平

英華女

邊間

此風不可長

又唔係影到大脾，底褲仔，都唔知你po上黎做乜

校服先無重點

冇正面好難評論喎

露啲唔露啲先正

真光妹？

呢隻色應該協恩or ssgc
真光唔係咁深色㗎

香港真係好少旗袍式嘅校服

好想識返個呀 而家D學生妹鐘意咩男人架

挑你都唔閪識野既

又要打j

而加d師妹

少女的旗袍

又射了

習體拉客

𣄃袍先正

落土瓜灣食飯成日見到啲協恩妹好正

係

以前lunch time去譽面坊，就可以有一大堆協恩妹圍住你坐，一面聞住少女香，一面食南乳雞球米

青春

應該係協恩 ssgc有啲比較深色嘅底線

好似係 頭先stalk左旗袍學校fd啲相 好似真係得協恩旗袍無邊 同埋得協恩可以咁短
但其實係咪應該叫長衫 我係女仔都分唔清

協恩妹

有身材就旗袍 冇身材就長衫

旗袍黎講 真光豬先最正

死mk

on9, 培道秒殺晒所有

聖瑪利都未出聲

個個都係柒頭皮

agger 扒房來
反而覺得培道無咁好
協恩多啲靚女同感覺高貴啲

好想俾佢地全部用腳板底瘋狂當我狗咁踩

華仁女書院呀

E家係土瓜灣番工成日見到協恩妹 搞到日日都要打丁

正爆

旗袍/長衫懶人包:

寶石藍色系
1.ssgc 貼底深藍邊
2.ywgs 隔開既深藍邊
3.hy 無邊
4.李興貴 上半身先有邊

藍系
5.ymca
6.救恩 (大埔/粉嶺)上半身先有邊

淺藍系
7.tl (港九油鴨)
ed 貼底藍邊
9.st marks 淨色全淺藍
10.maryknoll father 白邊

白系
11.pooi to 淨色全白

協恩妹 啪啪啪

豬扒比例：
培道>真光>>協恩

華仁係男校
係英華

pm

絲打識野

想逐個patpat打

做乜影我條女

好想著旗袍長衫返學 白色裙加條濕鳩tie同皮帶好平凡

要save低

真光孖辮妹

著長衫返學好熱架出汗又會成個印你著埋我嗰份

做女人就係可以光明正大目及加非禮旗袍妹fd

屌

lm

gan t z

右1& 4 留俾我 其他麻煩巴打們

左2張敬軒？

左一左二留比我處理 短髮tb

more

拉起即入

你真識食, 無人同你爭, 請慢用

童年回憶！ 可惜執左，好懷念佢南乳雞球，又平又好食

第一幅左三右一

成世人最成功就係追到件做緊護士的協恩妹

執左咩 唔係搬左去隔離咋咩

好多疑似tb

冇樣真係唔亂j

仲係度

第一幅右一眼鏡妹

邊有執到
係以前地鋪轉角位呀
一樣咁好食
但已過左30蚊
以前15

唔記得每個星期一定二會休息 唔好摸門釘